【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲 (3)

同上個post一樣：
－如果你見到嘢/感覺到嘢又覺得好困擾，可以留言講下你個情況，睇下幫唔幫到你。（唔需要任何費用，隔空處理。）

－如果你懷疑自己俾嘢搞，可以留言講下你個情況，話個答案俾你知，等你唔洗心思思。（純文字有可能睇漏眼，最好有上半身相，唔需要樣，冇都會盡量睇。）

－如果你懷疑自己間屋風水唔好，可以留言講下你個情況，按情況幫手處理一下。（要有全屋所有角位嘅相。）

私人問題可以TG：PikaPikaBB （不過最好盡量post度講）

延伸閲讀:
【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲(2)

【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲

法家弟子對New Age/靈修/冥想等等嘅睇法

[法門][靈界]拜師學咗茅山年幾，你問我答！
隔離登 6656781

主要見到鬼嘅不外乎以下幾種情況：

1. 每人天生有一個陰陽指數，偏陰嘅係會容易見到。啲個指數正常情況下係唔會變嘅，亦唔關性別事，唔係女人就陰啲，大隻佬都可以係偏陰。

2. 有鬼睇中你，你同佢同步咗，佢會傳影像俾你。你嘅陰陽指數亦會因此慢慢偏向陰，而令你睇到其他鬼，開始可能只係感覺到，眼尾睄到，最後直情直接見到。

3. 你嘅意識感覺因為某啲原因覺醒咗（例如開七輪，練氣功。。），開咗通常就關唔到。

見到／feel到／聽到，啲啲其實好易搞（只要唔係住咗入個身。。）。你敢試就保証有效！

長期情緒病，抑鬱，狂躁，負面情緒，長期病，怪病。。。唔敢講一定關法科事，但你敢搏，你敢講，我敢聽，我敢俾個確實答案你。

大師我個氣場如何？
我屋企人同我有無唔同？

新post希望大師察覺到我

近年個人好似愈黎愈無神咁 成日比人話個樣好似好眼訓咁
我自己都覺得自己個眼神愈黎愈死魚
請問氣場有無野 定純粹個人變殘
謝謝

比卡大師好人有好報

繼續上個post #970

多謝樓主

可唔可以答埋呢part再加多條問題？有反應我一定會係度覆你。

"想問下睇唔睇得出係咩途徑招、吸返黎，長期積聚定近期吸返黎之類？"

同埋就係，宜家感應到啲咩？氣場有無改動？

無靈方面感應天份應該學唔到樓主啲野或成就有限
求解答
調整得慢啲。你冇感覺，維持係半信半疑個效果係差啲。
唔係我半信半疑，我真係天生靈感特薄，呀唔係，係零

好比心機去focus、感應人地感覺到有能量嘅野但真係咩都感受唔到。

但樓主你話有調整都多謝你先
出多咗暗瘡算唔算有反應

我信天地間有一般人睇唔到嘅野：靈好、能量好、磁場都好。但奈何暫時無咩緣份。不過可能見唔到都唔使煩見到處理唔到嘅。

細聲問，比卡大師你長期咁樣幫人會唔會自己都積負或者遇到大鑊野損耗功力

大師，我自8歲開始訓訓下會突然尖叫。有時去到陌生地方會感覺到唔對路，有次去到外國一間屋，我覺得好陰，之後情緒崩潰。平時好多人見到我都會有負面情緒，主動同我分享佢地嘅悲慘事，唔知關唔關法科事呢？

大師 我氣場如何 同埋有冇比嘢跟

》》睇唔睇得出係咩途徑招、吸返黎，長期積聚定近期吸返黎之類？
睇唔出

》》同埋就係，宜家感應到啲咩？氣場有無改動？
已經正常返

》》出多咗暗瘡算唔算有反應
唔算。。

》》無靈方面感應天份應該學唔到樓主啲野或成就有限
感應可以慢慢鍛煉返來
睇你有冇心去追求，你當係遊戲定係可以好有恆心咁練，練唔到唔死心。

#11咪嘈啦屌

正常

等我搬返上個post#973問多次先

樓主，我想問我氣場如何?
我成日覺得屋企好似有野，之前係屋企見過有黑影，戴既佛珠同黑曜石係屋企斷過幾次，之前持續左幾年一訓教就覺得有人整我d頭髮，而家有時張床無人都有床移動既聲，我想問係咪我諗多左?唔該

#10歌前歌后

關事。
已經有靈體同你共生緊。任何隔空處理都有危險性因為掌握唔到即時狀況。

上個Post miss左我，純粹想問問仲最近氣場時運點

大師，上個post miss左我，想問氣場如何？
因為最近d fd都話我對眼dup曬，自己都feel到愈黎愈攰，冇心機做任何野。
感謝大師

大師 請問我有冇被嘢搞？自細都好易病
據我所知我老母有落過兩次bb，有做法事
感謝大師

我都感受到環境氣場陰唔陰。如果有d地方好陰，會避開。
我唔係成日見到，見過一兩次。
有次去屯門睇樓，一入到去已經唔舒服，後頸好似比人掐住咁痛，再睇多陣已經想嘔，走都走唔切。
自已屋企，都感應過，不過係路過
仲有好怕去荃灣 ，感覺最唔好

大師
我一直以黎個人都比較易攰
訓醒過一兩個鐘就會打喊露
樣比人睇去帶點呆滯 攰
自己都feel到狀態麻麻
行路果時覺得自己每一步都有啲飄有啲浮
搖下搖下既感覺
想知道關唔關依方面事
謝謝

我媽唔係同我一齊住
要有機會先影到水
照舊正評左個post先

留明 信有 但so far未真係接觸過

我都想問下我氣場點?

我法國我真係好撚叻，只係用咗6個鐘多少少就完成到上面幾幅咁精美嘅圖文解說。我決定以後都用圖片嚟說話算

俾邪靈搞死就會變佢條靚
因為新靈魂能力冇邪靈咁強?
黑白無常唔係要帶走靈魂架咩?
定係呢d係下面既規矩所以連佢地都管唔到?

上個po既 #974
miss左所以再講多次

大師想問我的氣場係點

Ching我而家既氣場同上個po比係咪唔同左?

【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲 (2.22)

耶穌佛祖係咪邪靈?
點分正邪? 比卡大師正定邪?

我都想睇下氣場
麻煩你

大師，請問我個氣場如何？
睇到上面有人係有靈體共生 我家姐都成日瞓瞓下尖叫，請問關唔關嗰啲嘢事？
感謝

麻煩大師幫我睇睇個氣場
依一年精神都好似唔太好

救命啊大師，我仲夢見過我過左身嘅嫲嫲，咁同我共生嘅靈體係咪我親人？😭我應該要做d 咩去處理？

你係咪我細佬😖😖😖

咩都唔講住
唔好用濕鳩emoji
唔該曬

#6 口袋

有小問題

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

#17 真絲化做亂麻

要飲2杯水，一杯杯來

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

#28 MarcusIch

上個post邊個係你

#433

我係絲

你好呀大師 我想問下我氣場如何

會黏到啲唔好嘅氣場。但既然處理到人哋，自己處理返自己就得。

開水嘅話，對方越信任，我啲邊嘅輸出就越大，不過仲未去到會損耗，好快就回復返。

主要係scan人花精神啲。

#14 不知火一樹

氣場都算ok嘅。
其餘時件都未去到解釋唔到嘅地步，可以不理。

你開嗰啲水係擺自己啲氣定係擺咒法入去

#16 碌鳩已漸㾗 （post2 #945）

正常

#18 sem尾徒傷悲

要上半身相確認，不需要頭／樣

#20 王傑

關事。

可以幫你舒緩一下症狀，根治要搵專業人仕處理。

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

我想問下我氣場點？
成日都好似好恍惚咁 遊魂咁

大師，我search 左一下好似話與靈共生係好嚴重，請問我可以搵邊一類專業人士幫手？thx !

>>因為新靈魂能力冇邪靈咁強?
係唔夠邪靈咁強，但主要係因為俾害死而形成咗個主僕關係。
類似LOL魔鬥凱薩個R技，不過個控制係永久

>>黑白無常唔係要帶走靈魂架咩?
可能係要做好多功德先有咁嘅福利

#32依依東望

正常

#45Practice

你本人OK，家姐就唔太OK

#54仙仙

三魂不定，即係阿嬌咁。
要搵專業人仕處理

身體要時間慢慢適應，回復返。

建議你睇精神科

求教 地搏靈又係咩黎

大師，請問我氣場如何？

如果佢po 杯水搞唔搞得掂？

7,8年前已經係咁 咁其實會唔會有咩大影響？

可以幫我睇下?
上年到上2星期成日間唔中腳痛

水已備

唔該曬大師

有勞大師

想問日常又可以點樣避免吸納不淨物？

咁一般人死左經咩流程先會去投胎?
去投胎之前係咪好易邪靈被捉走?

飲得。

不淨物好多途徑會黏到。如果係住處問題就要清宅先。日常遇到嘅，可以買個法器傍身。

飲得

影響大唔大係你自己衡量的。

“成日都好似好恍惚咁 遊魂咁” 大唔大影響，要問你自己。

得

唔好意思，未分到，要埋伯母半身相

地搏靈係某啲古怪地方有結界令到喺嗰度死嘅人就唔出去，例如好似日本富士山山腳出名嘅自殺聖地，嗰度班怨靈係走唔出嗰個地界地域，去其他地方的

都有

64係我衰又唔夠衰

正正哋常

如果想學下野自保 大師有冇咩提議 可以點樣入手

請個法器戴喺身，個心夠都夠自保。

有冇人嘗試超渡或者解左個結界

敢問大師 身上戴住個鵰左六字大明咒既玉 有無用？ 同埋法器要去邊請

嗰度個地界係唔可以解，唔係就太多怨靈衝咗出去省，市，會搞到好亂。
個別有姓名，可以請有足夠力量嘅法師去引靈，離開當地，再幫佢化冤，怨，戾，死鬼氣，之後先可以超渡。

大師 我想問下我同我妺有冇比野搞 因為佢個人最近怪怪地

你師傅有冇教點樣解結界
有冇特定instructions 定係度度唔同

問返你師傅

無師父 個牌係有屋企人信佛成日去佛堂 佢帶番黎比我戴 有師傅就我開post啦

Hi 啱啱有緣見到個po
想問問我氣場如何

#89君子以口德載物

有氣嘅力量牆

咩意思

哦。個玉夠用㗎喇

[quote]大師我個氣場如何？
我屋企人同我有無唔同？

希望大師睇到我

練過類似氣功(動或靜)，冥想，坐禪，開輪etc.練得好嘅，身上都會有機會出現氣嘅力量牆。

我冇練過呢啲野啵

係咪姐係我有神功護體咁 唔會俾野搞 ?

講起冥想
早排試過兩三晚冥想
唔知點解個心一靜個人就會向後失重，對腎嗰個位空一空咁
究竟咩事

report返先
狀態感覺比未飲水前好
有冇話效果可以last幾耐

正正吔常即係點？有少少唔正常？

我想睇下我氣場係點

因為我已經幾年瞓得唔好 好醒瞓 個人越黎越殘。就算好眼瞓都有可能瞓唔到

大師我e兩年間唔中訓訓下會尖叫 好驚好驚咁叫 叫到自己醒或喉嚨痛先停 訓訓下好大聲行雷 炮將聲都會嚇到尖叫 關唔關靈異野事？

大師 我個氣埸呢

麻煩晒樓豬啦 繼續留名學野 十卜

想問下我氣場如何 唔該

比卡巴打
我係上個po飲左你杯水既，飲個陣冇咩特別感覺，不過有心跳加快。

之後過多幾日都冇咩事既，因為冇翻到屋企訓。
咁今日晏就翻去屋企個陣呢，入到自己房就特別唔自在，之後冇理到就直接訓左落床，但一直都訓唔到既，過多冇幾耐直程比鬼壓，耳邊仲有溫溫聲，越反抗壓得越勁。

再之後去朋友屋企到訓，無啦啦聽到朋友隻貓係耳邊叫左聲，但明明隻貓係廳到訓緊。去廁所個陣又聽到有人講野 但明明全家都訓緊既。

究竟搞什麼鬼呀

利申 屋企有觀音地主個d，日日都有裝香

救大師指點一下

大師想請教一下
近日長期個人都冇咩精神
做咩都冇曬動力同心機
想知道有冇事
謝謝大師

post 2 #641 你又話阿媽倒咗杯水？

唔好搞事，如果唔係唔客氣

我個陣係街以為佢倒左，所以問定先。之後翻到去發現原來佢冇倒到，之後飲左。我係上個po都係問如果架，冇呃你冇搞事，何必咁大敵意呢

大師我氣場如何
Thx

其實係咪可以改post名
同問氣場

有勞大師

3日後再post新一杯再飲多次

皮已正

多謝樓主善心助人。

另多謝指教原來學呢方面無天份都一樣可以成功，關鍵在於天道酬勤。

大師 我想都問我氣場如何？

報告大師

我係昨晚12點到飲嘅
今日朝早8點左右起身 覺得對眼比起之前睇落係有神咗少少
但瞓教同精神方面就同之前差唔多

到今日下午3,4點到 feel到個心跳得好大力 但無話跳得特別快

暫時有咁多反應

大師兩條問題求教
1.自身氣場如何?
2.家中有冇靈體，煞？

Pish

巴打我氣場如何

爸打 前排娘親話係屋企聽到有怪聲
然後老豆話試過係房度見到有人入去 佢以為係我 不過果時已經出左去

想問下屋企有無嘢
佢地前排去完旅行 想問如果有既話係去旅行前定後已經有定點 都想知可以點處理

另外想請教埋自己既氣場如何？

想問下自己個氣場 同埋屋企日日都家嘈屋閉 有冇咩解決方法 唔該大師

樓主睇人氣場個時唔怕中伏咩？怕唔怕比高人落野？

你意思係集中咗去check人氣場，然後俾人有機可乘？

都唔會嘅，有攻擊都唔係即刻到身，會有時間俾你去反應。

我返來喇。

積埋好多TG要覆

問多條
3.成日同老豆嘈交 有冇野影響?

歡迎回歸

最近半年覺得各方面都差左好多
訓得好差 健康方面都差左好多
皮膚啊腸胃啊筋骨果啲全部都出問題
想問下樓主我氣場如何?

係咪已經開過水俾你飲？

#30 笑爺仔

係咪之前飲過水？

你唔係諗多左，真係野跟

#97 王傑

2－3個月吧。。唔定的。

大師 想問問我氣場點？成日好易病咁 我諗半年前多d有次係屋企夜晚訓訓下覺發覺半邊身比鬼壓 本來係發緊惡夢 一醒見到有個男細路仔訓左係我左邊身 嚇到死 見佢慢慢起番身我果半邊身都郁得番 係幻覺定係點？我果排有帶粉晶手鍊咁 唔知關唔關事 之後就冇再帶
第二晚仲係好驚所以開燈訓 之後第三晚熄番燈訓就好奇怪 成身好震 震到停唔到又唔係話超凍 之後用手機一show個六字大明咒就即刻冇震 個mon較左冇熄既之後訓到成晚 之後既日子到而家就再冇怪事 但心裡一直好驚
我有時都會有比鬼壓既 再耐d之前都試過壓果陣醒左曚朧之中見到天花板有團綠色野 係咪猛鬼 但自從果次之後阿媽比左個觀音吊墜我擺枕頭底就冇咩事～屋企冇宗教信仰 唔知點咁有時諗起單野好驚..
請大師教路 感謝你

#85 任我行

你冇乜嘢

你妹要有相先分到。其實冇相已經難，仲要代人問就難上加難。所以方便嘅post埋相，一來我輕鬆啲，二來會準確啲。相只需要上半身，冇樣都ok。

一切都要由識得分地界嘅分界線開始做基礎，其餘靠平時練功點滴積聚力量，定到界就解到界，冇足夠力量流，一切都只係空談。

#19 火里予麗

其實感覺到唔係好事，最好平衡返陰陽，做返個平凡人，去邊都唔會有感覺，亦唔會有事。
其他人冇感覺唔係佢哋遲鈍，而係外間個環境根本影響唔到佢哋。

#23 含啦死八婆

好正常

#27 女女女

好正常

#46 噼嚦9fingfing

正常

你嘅神闕穴，會陰或底輪坐穩咗就冇野

即係。。類似身體檢查啲數字擇界咁。無乜嘢嘅

你好大師，我想問下我氣場如何？

咁唔知了。會唔會有高人俾咗啲氣你。

一樣會俾野搞

可以TG我傾傾

係咪miss左我

我地係練個雷達去感應。同睇／見到有啲分別。

睇／見到嘅可以受你自己嘅思想影響，你冇力量保護自己亦會被外來因素干擾你，未必準確的，要小心。

可以話係可以隨時關個雷達，但通常唔會關。知道但唔理佢咪得囉

未參透到成件事，遲啲再講下

其實post水出黎比大師加料
咁係咪意味住都可以比其他有心人去加料（加害）飲水既人？
大師又可唔可以察覺得到？
同一杯水只能存在一個能量？

如果係講冇肉身嘅靈，我哋會睇佢係咪須要吸食生人嘅氣去維生，會唔會有死鬼氣，去判斷佢係善靈定惡靈。

如果係講有肉身嘅人，咁唔該定義咗何為正邪先。啲個世界太邪惡，大家睇嘢太表面。大部分人覺得你邪嘅話可能你先係真正嘅正。

（係咪真心咗 ）

可以察覺到，我相信做到嘅人唔會咁冇聊去做啲樣嘢

想問下大師我氣場點樣
前排大病完
一直都覺得唔係幾妥 個人好負面
另外唔知點解啲人一接近我就會有倦意想瞓覺
自細好似有陰陽眼睇到好多野
不過越大個好似冇乜察覺
係會有時feel到

大師想問我氣場如何

麻煩晒大師

大師
我氣場點

好幾年前 訓訓下醒咗
突然feel到有人錬住我條頸 但又未至於完全抖唔到氣
隻手勉強郁到 本能地伸手移去條頸度
但差唔多移到去 即刻無咗俾人錬住嘅感覺
然後聽到廳有人行緊嘅聲 好似打圈咁行 行咗幾部就無咗
因為屋企係木地板 行路嘅聲又係硬底鞋行木地板嘅感覺 但屋企人全部都係著薄底膠拖鞋 我好似瀨嘢
到而家都好驚 係咪我得罪過佢

大師大師，求問我氣牆如何

觀自在菩薩

跟住你真係學到好多野

係咪將意念擺喺下盤

依家都仲有？ 我一向都feel唔到

#100 你係on9

post水幫你調整返陰陽先。

另外去睇中醫調整返你啲心肝火旺。

#101 寒冷的夏娜

唔屬於靈異嘢。

要調整陰陽+定驚

去藥材舖買條青鹿墨，磨汁再溝暖水post上嚟先

#102 三個姑娘六隻女

好正常

#104 在下花生仔

正常

無呀
未飲過呀

#106 太子女

平衡返陰陽就得

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

#109 書山壓力大

正常

#110 一蚊跟機

用開費事改

你正常

#115 有J又話你知咩

正常

飲多次 post 多次水

#126 海老名

1. 陽得濟，要平衡返。可能影響到3。

post水就得。

現在OK

#119 秦夢瑤

正常。
身上係咪帶咗啲類似晶石或者有氣嘅物件

#120 沉默的代價

你個氣塲冇乜嘢
屋企就要睇相片

#121套路君

要半身相

所有睇屋企都要全屋大角位相，有傢俬照影。

暫時未返到屋企住 返到屋企影比你啊

謝謝大師

大師 miss左我 想問我氣場如何

大師 我好想知嘅氣場點啊

飲得～

要相

#133 喵喵奴

睇落好少事。

你擔心嘅可以俾杯水你飲嘅。不過其實唔飲都冇乜大問題。

#142 彗星撞糸守鎮

正常～

#147 賺錢買bra戴

唔關事，係佢本身個陰陽指數偏陰啫。

唔該大師 咁其實我氣場係冇問題 果次咁岩時運低？

#152 贏呀屌你

你做乜索人啲陽氣呀

調整返就OK。。有需要post水

#153 烈日千陽

正常

#154 入鄉頹毒

正常

我有冇比野跟 ？

#155 YUL

攝到吓污糟嘢，調整返陰陽就得。（post水）

屋企冇嘢保護，啲野係容易路過。

仲有我啊大師🙏🏻 Thx

#156 靈雎

正常
係咪有修經文或其他

聚氣喺嗰啲穴位

feel唔到就由佢

#167Doctoreleven

見你打個post都錯鳩晒，幫下你啦

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

大師想問下我氣場如何？

大師可唔可以幫我睇下氣場

唔該晒 麻煩大師

OK，飲得～

大師
我覺得係清醒左啲 ，想知仲有無野搞我同我氣場有無好啲。

我個人係好陰同好黑，其實可以做啲咪改變下？啲人成日叫我去拜下神 車公廟轉運

大師
請問我氣場有無問題

幫我睇下我有進展到

咁神奇 無知一問 啲氣係有咩實際用途? 唔想浪費左佢 thx

樓主請問我氣場有冇問題
thx

大師大師
我覺得我出世到依家既路都好唔平凡
仲有好黑仔 我好想改變 請你幫幫我🙏🏻🙏🏻

仲有我想知我有無比野搞

Hi 比卡巴打，我係上個post #543 既絲
我飲完水之後幾日瞓到成隻豬咁，至少8個鐘先起身，個人有番精神返學
我宜家都會長住係我朋友屋企
多謝你比卡巴打，我有冇其他要注意嘅地方

巴打我氣場點？
唔知點解我成日都好想訓覺但又唔係真係做過啲咩咁攰

大師我想問 我氣場如何 我梗係覺得自己成日都好冇運咁

大師
其實鬼節生日有冇特別？

Btw,我氣場如何

報告大師

個心全日都跳得好大力
抖氣都覺得怪怪地 要大力呼吸

瞓教都係無咩大分別

呢一排冇左以前既自信

想問下Ching睇唔睇得出咩事

利申返先 冇靈異經驗生活照舊 問題應該出喺自己身上

大師點解咁問

唔明點解幾隻字會知個人氣場係點
咁想問下我既氣場係咪同其他人無分別

發張半身相來看看

想問下大師我氣場點? 使唔使po半身相

呢5,6年患左怪病，身體越黎越差，睇左好多中西醫都無效，超虛弱

再次有勞大師
星期五晚飲完，星期六起身feel到精神左dd，食晏果陣個身好熱，心跳就冇咩特別。
呢2晚都訓得好"冧"，一夜無夢

飲得。

身體都要時間恢復，瞓得好自然慢慢有返精神。

多謝你嘅報告

已經上咗身，要搵人處理

我氣場如何

感覺到咪講下囉

氣場正常返架喇～ 唔洗客氣

咁就好了～

其實好難注意啲乜，因為個來源係無色無味咁埋身的。

#199 skip 我

大師我氣場如何？有冇比嘢跟？
成日好似訓極都唔夠咁

大師 岩搬乾唔乾淨？

要全屋所有主要角位先分到。

我地要用全屋嘅角位，先組合到一個完整嘅空間，先分析到成個環境嘅狀況

之前有手抄經 , 自己有戴佛牌
大師仲有冇D 咩感應

我係咪鬼遮眼
定係樓主真係飛左我

取代緊你呀，趁你仲有自救意識嘅時候好快啲找人處理。

咁幾耐先會完全取締你？ 唔定，冇一個確實時間俾到你。

完全取締，即係人地講嘅奪舍，鵲巢鳩占，你個魂到時就會俾佢“烹”走。

可以有咩途徑?
對呢方面一無所知 咁岩見到好奇問下
無諗住咁大獲

我可以確保自己嘅法器一定有用，因為係自己門派嘅嘢，最清楚。。其他地方求嘅護身，佛牌，棘歷卡勒鈴鈴查查掂唔掂係好難去衡量嘅。。

推一下

法國啲case越來越棘手。。。

樓主勁先有人嚟睇你
btw我好似越練啲氣越順
多謝樓主教導

用你嘅思維，諗住將飲咗嘅水嘅力量集中喺雞心位置，唔係肚或胃腩

大師你skip左我

我氣場如何 唔該大師

報告大師

你一覆我我就開始嘗試集中

雖然我都唔知自己實際上做唔做到

但而家個雞心附近好谷住谷住

我又想知我氣場點

大師，我想問我氣場如何？唔該

大師我氣場點

放鬆啲，學識接受就得

大師你指接受道力量定係....?

即係你冇事，只係你太緊張，你越對抗個身體反應就越唔舒服。放鬆個人就得。

明白 頭先照鏡發覺我對眼比上星期精靈左好多
衷心感謝大師咁有耐性幫我

#207 巴打好似睇唔到我
洗唔嘅洗出張半身相睇睇

#259 阿蘭·達瓦卓瑪

憑依啫，無乜嘢

大師我呢 我真係想知

其實個人來講，大概係咁分類：

陰陽指數：
1－1 平衡 >> 無事。
1－2 偏陽 >> 個人衝動，暴躁。
1－3 偏陰 >> feel到，見到靈體，對能量敏感。（同俾靈體搞有牽連）

煞：
2－1 無犯煞 >> 無事。
2－2 有犯煞 >> 無精神，衰，黑，負面情緒，病，身體問題，負面地影響自己。（同俾靈體搞有牽連）（同生活／居住環境有牽連）

靈體（有血緣關係）：
3－1 無俾靈體搞 >> 無事。
3－2 有俾靈體搞（祖先） >> 負面地影響全家。
3－3 有俾靈體搞（BB） >> 負面地影響生母，其他出到世嘅孩子。

靈體（冇血緣關係）：（同犯煞有牽連）（同生活／居住環境有牽連）
4－1 無俾靈體搞 >> 無事。
4－2 有俾靈體搞（初級憑依） >> 離遠吸你嘅陽氣，負面地影響自己。
4－3 有俾靈體搞（中級憑依） >> 爬喺你背脊吸你嘅陽氣，負面地影響自己。
4－4 有俾靈體搞（高級憑依） >> 入埋你個身體邊住邊吸你嘅陽氣，負面地影響自己。最後同佢共生，或者俾佢趕走你個魂。

咁我係邊樣.......

巴打

大師我真係想知現況.講我知謝謝你

Push

麻煩樓主

大師大師，我氣場如何 有冇靈嗰啲？我成日都好易攰，訓醒冇耐好快就會覺得攰，雙眼冇曬神 好似唔想mak大咁，做乜都心情。朋友話我好似長期都不在狀態 我係咪有問題

大師 好pro
我氣場如何

#181 悟天格斯的神龍

全部正常

唔該大師 想睇下我氣場點☹️

女朋友 親戚屋企有鬼 話把傘日光日白係到搖 夜晚係清醒狀態係有男人聲係耳仔邊 喂 問過神婆話 有兩個士兵 同 一隻馬
問題係 佢姑媽話 帶隻狗上去 可以驅鬼 於是佢地就計劃 帶隻狗上去行個圈 但隻狗係我細細個救番黎
養係女朋友到 一歲都未夠仲好細膽 好擔心 有d咩事
有無好心人 可以解答下 狗係咪真係驅到鬼
同想問 有咩方法知自己 陽氣重定輕

大師 我好似4-3 or 4-4

#207 氣場如何
樓主巴打

#191 谷德昭勁

冇

#198 美其名

正常

大師大師 我氣牆如何

卡比大師

飲完呢十幾日精神狀態都有好轉 呢三四日差d 可能係作感冒

呢兩日覺得好凍
朝早唔想起身
係咪有咩唔正常

唔該大師 我既氣場如何？

#199 Oberstrum

正常

身上有啲嘢阻住我check

冇事架喇。

做乜又引我賣廣告
買個法器光明返個人啦

#204 L丨HKG

去廟度還吓神，托下福先

#205愛德華艾納特

已經正常返

知道

咁我既氣場都正常嗎？

還咗神先講

唔該大師

207千人一面

正常

大師 飲水後報告
冇乜心跳問題
飲完第一日係精神左
仲今日個人又開始有少少頭暈暈咁
唔知關唔關事 定係凍親
謝大師

#209 單手打丁

冇俾嘢搞

犯煞

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。飲完一定要沖洗乾淨隻杯先好再用。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

身上面有啲野
但氣場又正常
可唔可以講得詳細啲

唔該大師
之後去下廟求返個平安符

大師如果知道朋友俾野輕輕吸緊陽氣可以點幫佢

大師 可唔可以幫我睇一睇氣場 唔該哂

叫佢輕輕地發杯水過來，之後輕輕地飲咗佢就OK

睇完醫生食完藥先問

唔該大師 想睇下我嘅氣場

大師
你點睇“打完丁/叫完雞後賭錢會輸”

唔該樓主巴打

大師大師
好多年都無乜精神成日都病病地咁
麻煩幫手睇睇

想問下我氣場如何

麻煩大師 睇下我氣場如何

咁有冇上天堂

做得男人就個個殺人無數
兄弟地府見啦

大師請問我d 氣場如何

唔該大師幫我睇下個氣場

我係留學生，之前本來係d本地homestay住，不過因為佢哋好刻薄，之後就轉左去一個friend介紹嘅private homestay,中山人黎。本身都冇乜嘢，就係間屋有好多佛像，中間咗個露台長期廿四小時播住啲歌，有少少唔舒服。去到後來，間房無啦啦有人敲門，又會無啦啦自己鎖左，仲成日耳鳴。隔離間房仲痴線，夜麻麻瞓覺嘅時候會有人扭佢對門，好似挽緊門。後來homestay番左大陸一個月，剩返我哋四個女仔。感覺越嚟越唔舒服，本身我係一個算外向正面既人，開始又黑仔，情緒又高又低，會冇啦啦喊，後尾老師同我講話我有抑鬱傾向，真係好撚誇張 。之後識咗個香港朋友，佢教我地喺前院拎三條草放喺自己間房嘅窗，枕頭同埋門。 佢有㳄係我屋企，係我間房出面嘅laundry room (入我間房會經過）見到有黑影，我就覺得佢鳩噏，無理到。之後有一次好多人黎打邊爐，之後仲戇鳩鳩睇鬼片。之後我就覺得好唔舒服啦，大概朝早嘅時候又見到佢有陽光 （平時呢度長期落雨），就特登打開窗簾諗住俾啲陽氣入黎，又合埋對眼，心講：「我嚟讀書嘅，吾好搞我」 仆街,一打開就見到我間房窗口出面個走廊有個人影黑影飄過，隔左幾秒又有一個細啲嘅黑影。
之後同homestay講，佢哋覺得我搞事 之後三個女仔都搬走左，剩番個同homestay關係好既廣洲女仔。
因為我老母都擔心我情緒問題，就過黎陪我幾個月，所以我就一個人搬出黎住先。本來都okay既，之後就越來越吾舒服，背脊涼涼 琴日炒飯吾小心炒竉咗，好多煙，因為而家住係basement,廚房同廳都冇窗，所以特登打開咗對門入自己間房開窗。過咗大概一個鐘之後，我就諗可能會凍，就諗住閂窗，點知一望，個窗比人閂左 sosad] [sosad

#211日清

#268 1-3 /2-2

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

#212 含得利橡皮糖

#268 2-2

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

呢兩日個人覺得好凍
係張被入面唔想出黎
究竟係咪我張床有野
好似比佢吸住左咁

我啲幾日沖熱水涼一沖就成個鐘都仲唔想喺浴室出來。。我都懷疑俾水鬼迷住咗

大師，可唔可以幫我睇下氣場
我由細到大都係需要訓好多先夠，十個鐘或以上咁，想知關唔關事，感謝

#214 真係笑到仆街

生日冇影響

氣場正常

如果冇方法追蹤到個人，咁點去處理靈體，靈體唔會話你知佢叫乜名，幾時出世，性別，幾時死，佢哋唔會企係你面前，現身，等你打佢。

佢地移動速度好快，如果做唔到用佢地殘留嘅氣追蹤佢哋，咁其實喺處理唔到的。

大師 麻煩你

姐係上網打字都會有氣殘留?

#255國泰阮民安

正常

#256 快撚啲啦慢吞吞

正常

我想知我氣場點，成日都好似好累咁
謝謝

#257步罡踏斗

好似答過囉喎，係咪恰我冇記性？

#262 機蛋載

冇野跟住。

應該係屋問題困住咗喺舊屋。

唔洗客氣 你地真實感受到效果我就最開心。簡單處理到嘅嘢，碰啱人其實好快搞掂

發誓無

#274 阿媽個仔

試下調整返個陰陽指數先。

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

#275 啊撚

身上有嘢隔開咗

大師每次都會miss我 係咪有咩大問題

#276 DarkArt

冇乜事

多謝大師

大師 想問下我氣場如何

#278 沙田靚女

正常

#279屁眼大王

有乜方法知自己陽氣重定輕？
去啲猛鬼地方住半年，冇事出返來即係你陽氣夠重。如果得返半條人命出來，即係唔夠重。

要confirm間屋要屋嘅所有角位相。有嘅話，最好就唔好搵隻狗咁去教飛，搵人處理啦。

點比大師睇下個氣場 ？

其實打坐有無用？

大師，麻煩你幫我睇睇氣場好嗎？唔該哂！

#284 墨儒

好似有啲特別，有冇練開啲乜

正皮左 想問小弟氣場正唔正常
唔該大師

#288 PsyP

有冇戴緊啲泰國牌

大師 想問我氣場點 由細到大都好易病同諗嘢比較負面

大師我個朋友就嚟有水到
唔該曬

個人成日好攰 腳痛左好耐
呢排又腰痛 想問下巴打 我氣場ok嗎？

飲得，膠兄你提佢其他注意事項吧。

飲完洗杯先好再用隻杯

唔該曬

尋日睇睇下viutv入住請敲門live

當個主持行過桂河橋之後 好多人開始comment feel到頭痛(自己都覺得頭痛)

我想問下樓主係咪真係有靈體透過個mon令觀眾都有感覺？ 定係集體心理作用

無啊大師 係咪有啲咩問題

大師大師，想問問我氣場如何

啲鬼嘅死鬼氣係可以透過個mon由片/相釋放出嚟，有感應嘅人集中睇住段片就可能會頭痛，吸咗啲死鬼氣，精神狀況唔好或者直情會被憑依，所以最好唔好睇咁多。（所以煙他叻出現之後其實啲鬼係勁咗，因為佢哋多咗途徑接觸全世界嘅人）

同埋啲人受到死鬼氣渲染過會容易産生恐懼。

由茅屋去到條橋嗰段路程嘅死鬼氣最多，之後冇乜野。

巴打可唔可以幫我睇下我個氣場
呢幾年好似訓極唔夠個人好易攰
琴晚仲發左個惡夢
平時返工都冇咩精神
Thx

同埋樓主點睇好耐之前仙遊左既白龍王
佢係咪真係神仙轉世？

即係點

冇問題，有啲野阻住check啫，最好有上半身相確認下。

其實如果大家唔介意，最好post埋上半身相，唔洗樣。咁樣睇會快同準確啲，同埋優先處理。

#302 浪花流水

good fit

大師，
我細細個就成日都會見到，
去旅行又會成日見到 ，有時仲會比鬼壓
有一次天黑都未落山 見到好多，
平時一去到某d地方就會好唔舒服，
個人好似訓極都唔夠咁 成日都冇乜精神，
運氣一直都唔好

想知係咩原因會咁樣 麻煩曬🙏🏻🙏🏻

大師 想問一個普通人點先會知自己有冇被人落降頭 例如情降

殺

點樣隔空睇氣場

唔知我有冇特別野

唔係差既話可以唔洗理我

唔好意思，行開咗。支水仲喺唔喺度，回覆確認再加料

大師 八掛一問 你睇藍可兒喺lift條片係咪睇到好多野

#306 DRY

#268 4-2 初級憑依

處理方式：飲能量水

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。

未確認前請小心保管杯水。
影完等待期間可以移動支水，可以扭返蓋。
飲完隻杯要洗乾淨先好再用。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日/晚可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

留名

大師，唔知你仲記唔記得我，飲左2杯水，點都好，多謝你幫手先
呢幾日朝早都精神番，係晏晝都係比較攰，可能真係要時間復原
但想知道究竟係咩事，同埋要唔要再搵人處理下？感激大師

仲係到 未飲

心理作用。人類對負面經歷特別深刻。（利申：中學心理科攞A）

#309仲需要人明白咩

參考 #268 4-2 初級憑依

處理方式：飲能量水

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。

未確認前請小心保管杯水。
影完等待期間可以移動支水，可以扭返蓋。
飲完隻杯要洗乾淨先好再用。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日/晚可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

飲得

好快冇事

參考 #268 4-4

只係幫你舒緩下，長遠解決件事要搵人處理

大師請問我氣場如何

#310 清水健吾

Normal

#312 抹咗佢

Stable

勞煩大師

如果你係虔誠教徒，死咗仲堅持住信念，等待審判日嘅來臨，咁你可以等，不過要等幾耐就唔知了。

咁又唔可以咁計嘅。嗰啲 液都唔算係生命。如果咁計，用消毒洗手都殺咗冇數咁多微生物都死得啦

大師你好
想請問你我氣埸如何？

無事就最好！
如果覺得奇怪可以再講多少少 感謝！

好彩姐

如果戴大大串黑曜石鎮唔鎮得住佢地

大師我想問如果俾野憑依左嘅人望到相裏面嘅法器/礦石會唔會有反應

飲得

3/5/7日後報告下狀況

唔該 大師

can drink now

#316聖光在上

你個喊喊icon。。。

參考 #268 4-2 / 4-3 狀態

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。

未確認前請小心保管杯水。
影完等待期間可以移動支水，可以扭返蓋。
飲完隻杯要洗乾淨先好再用。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日/晚可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

#317 靛藍美少女

仲唔搬！個人OK返就搬啦。

參考#268 4-3 狀態

飲水處理

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。

未確認前請小心保管杯水。
影完等待期間可以移動支水，可以扭返蓋。
飲完隻杯要洗乾淨先好再用。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日/晚可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

前年去荃景圍果堆屋苑睇樓 感覺都好陰

#322 吾乳生飛滋

參考 #268 2-2 犯煞 & 4-2 初級憑依 狀態

飲水處理

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。

未確認前請小心保管杯水。
影完等待期間可以移動支水，可以扭返蓋。
飲完隻杯要洗乾淨先好再用。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日/晚可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

大家睇下。。其實處理靈異嘢係好悶的，不斷叫人飲水飲水飲水。。

就算再大鑊啲嘅嘢其實都冇嘢睇（除非事主失控）。

唔該ching

大師大師
食素與否.用唔用皮具著唔著羽絨.對個人靈性同正氣陽氣有冇影響架?

飲得。

飲完早啲抖瞓

大鑊到有野睇就大家都唔想啦唉
邊個唔想平平安安過一世

睇樓主另一個post 見樓主同其他玄學巴打各有道佛密宗等等宗教嘅師門練嘅氣，想問下巴打有冇儒家儒教份
雖然話子不語怪力亂神，但孟子有提出浩然之氣呢點，所以係各派中有冇呢樣氣嘅呢？

推

想知基督教又feel唔feel到有氣

儒學以禮為尊，敬奉天地正氣為浩然之氣，以納氣而納其心，以納心而納其身，君子謹言行而不失於禮

由阿佰拉罕嗰3個仔分出嚟嗰3個宗教都一樣有氣，基督教，猶太教，伊斯蘭教，真正能夠接觸到氣嘅人唔多，但佢哋啲先知/長老級係可以做到

咁你feel啲有咁上下修為嘅人嗰陣會唔會知佢地係邊個門派/教門之下？

飲完之後 心跳有加速 不過訓一晚教個人精神左
唔該曬大師

Thanks

感謝大師

[img][/img]

屌 upload 吾到

有聖靈出現過嘅宗教建築物或地方，係隐藏咗佢哋遣留嘅[純氣]能量存在，亦都以呢種[純氣]去分辨啲人出現[聖靈充滿]嘅真偽，定係自我心理催眠

如果唔同門派都係練同一路嘢咁就分唔到了

加油，希望你慢慢好轉，新年新開始～

大師想問我依加氣場如何
阿媽講過我係黑氣石 一出世老豆公司就搞到差啲破產
前2年訓教好似成日比野責成身郁唔到 唔肯定係太攰定真係

大師 我而家氣場點樣

大師 想知依家氣場如何

#330只因天上有

參考 #268 4-2 初級憑依

飲水搞掂，post水。

#334 步罡踏斗

氣場正常呀

#337 平井豬

身上有冇帶晶石或法器之類嘅野。隔住咗check唔到。冇就要post半身相再確認。

另外有保護力場嘅物件喺身

#351陳庭佳

氣場正常喎，所以你講嘅問題幫唔到你。

會腳痺

大師
我如何

謝大師
另外想問普通人點先知自己有冇被人落降頭，例如情降
同埋和合果啲 大師點睇 如果有人搵你做 會唔會做

之前飛完台灣之後有一排都覺得全部事都夢到過
好多場景甚至係電影 發生完睇完之後都覺得有熟悉感 個幾兩個月之後就開始好d 想知會唔會關咩靈異嘢事

另外想知我氣場有冇問題 謝謝大師

我自身有無保護力場

請大師幫手睇下我氣場正唔正常 辛苦晒

補圖

呢排成日都有親人死左既惡夢
同埋會夢到仇人同自己有口舌相爭
仲成日喉嚨痛同痕

same
成日一發夢/呆就會見到自己同仇人有爭執
同埋點樣同佢地鬧交/打交

未必關你事嘅。
發張你嘅相，另一張你老豆嘅相來睇睇先

琴晚飲完
個感應 平衡咗 feel唔到d野
好訓咗好多 思緒清晰 冇咁多負面野
比起之前 個人精神好咗 冇咁頹

唔知關唔關我啲佛牌事

感謝大師 相助

飲水後接近一日

1.之前講嘅問題冇消失
2.好瞓咗D,輕鬆咗D
3.精神又咗D

展望正面
多謝大師

琴晚飲完頭痛 不過好好訓

可唔可以幫我睇下

大師 我想問人既身體狀況同有冇比嘢搞 邊個係因邊個係果？

例如：我好弱 所以比嘢搞
同埋 我比嘢搞 所以我好弱

定係兩者可以互換？

咁如果我通過運動同食得營養d 令到身體好
咁會唔會唔需要法科手段令到陰陽平衡番or even將鬼驅走？

另外 如果我堅信人在生既陽氣係可以惡過死鬼氣
如果真係有嘢想入侵我 我可唔可以同佢對抗得到
甚至整傷返佢？

btw我想問埋我氣場 唔該大師

如果持續痛再話我知

再觀察耐少少

你是惠康 you are welcome.

個反應咁好呀，好事！

你之前feel到啲乜？ 冇聽你講。

365 持續留名

#375🔞🆗❓

有法喺身上，梗係冇問題啦

有咩法係身上

#362 國民老公

碌嘢長長好正常

#365 Exia

參考#268 4-4 高級憑依 = 入咗身

暫時處理：可以幫你開杯水化解咁啲陰氣/煞。post水方法參考其他留言。
（利申：只適合情緒，精神狀況穩定嘅人。飲後反應有可能會較激烈。請自行判斷是否post水。）

正式處理：找信得過嘅師傅直接搞。

再推 大師你skip咗我

佢自己話自己係？
臥底話俾你聽佢係臥底？

當我冇講過

即係正常

#368馬克羅斯

唔清晰

要張上半身相，可以唔洗樣

<孟子>係咁講，但係樓主認知中儒家有冇玄學概念嘅氣架

參考#268 4-2 初級憑依 = 陽氣離遠俾嘢吸，全日注定頭dup dup

參考#268 1-3 個人偏陰 = 個人唔夠陽，見鬼好平常

牠

係咪講緊你有 唔係我有

感激大師
想再貪心問問有冇可能感覺到我戴緊既卍字有冇用，想買個法器保平安

咁撚大獲
可唔可以講下點搞成咁
飲完反應有啲咩激烈

唔該曬大師，
我點先可以知搞我既靈體係咪我屋企人？
因為我有時會覺得某d靈體比我既感覺係屋企人..

大師 又係我
又想問大師有時話有啲情況要搵信得過嘅師傅搞
一嚟正常人都未必識呢啲師傅 二嚟點知果啲師傅有冇料 多人幫襯出名果啲都未必真係有料 (純邏輯推斷) 例如：上viutv果啲又係咪真係有料？
另外問 大師個旅遊團有進一步消息未？

死

爬完文好似得我一個4-4狀態
驚驚地飲完水出事

都唔係嘅，TG收到好多長篇故，好多都係4－4

真心幾時開翻個靈異台

我話有事，叫你搵師傅，你都要信我講嘅嘢，先會聽我講架。

你講得啱，其實冇方法知果師傅有冇料。靠自己分析吧。

旅遊團，有排呀，地方搞緊裝修緊。年中可能有機會或者maybe OK。

話你

如果冇學過／做過封身灌頂加持之類嘅，就當我冇講過

即係正常

我飲完水會有咩大反應/副作用？
要睇下我hand唔handle到⋯

都可以，係溫文咗啲

噢，咁當我冇講過

我地學過有方法分到係咪有血緣。

但我唔知你嘅感覺準唔準確。普遍來講普通人嘅感覺都唔準，加上靈體係可以讀取你思想+扮鬼扮馬，用方法搏取你嘅信任都唔出奇。

大師，有綠入到依個Post. 請幫小弟睇下，感謝

#386今晚11點你做乜

碌嘢fing fing，氣場穩定

八卦想問吓
比卡大佬識唔識占卜
姐係鬼有萬事通
你可唔可以問到啲咩出嚟

重有我大師

#392本土真漢子

身上有冇類似陰牌或古曼嘅野，如果冇，就係#268 4-2 初級憑依。

咩係碌野fingfing

先唔講黑曜石得唔得。

假如身上已經俾靈體進駐咗，而喺身外再用有力量嘅法器去鎮壓，咁會令裡面嘅靈體增加仇恨，喺個人裡面掙扎（因為俾個法器困住咗喺個人身裡面出唔到來），而令當事人情緒極端失控甚至乎自殘。

我以為可以散左隻野啲邪氣添

憑依咗，唔代表個事主有感應，就算見到實物都可以冇反應的。

係個事主接觸靈體多，長時間後可能會打通咗啲感覺可以感覺到啲能量。但啲樣同憑依冇直接關係。

有直接關係嘅係，如果憑依咗入身，意識上同隻嘢互通，佢可以轉意俾個事主，咁嘅情況下，事主見到啲有修練過嘅人，可能會避開嗰個人，或對嗰個人有敵意，或者唔想接觸嗰個人（要睇個人身上隻嘢想點）。

物件（e.g.法器）除非隊住個人就會有反應。

礦石就唔好講啦，都冇驅邪作用。

原來沒我份

#398 腦魔萬世

氣場乾淨，唔驚有病

巴打我杯水飲得未
我驚訓著左

唔搞住，太夜。都係明天先。

冇。。係我懶押韻，悶得濟搞下爛gag，唔洗理我。。

又識多左野
keep住mon post
g持比卡大佬濟世

大師，唔係怪我打錯個緣字掛？

無呀
對上知瀨瀨地嘢個次已經係5,6年前嘅事嚟 唉

冇 想知咩係封身灌頂 純粹八卦下

大師我想買個法器比自己正能量多返🙌🏻🙏🏻🙏🏻

我想有法係身姐

被害死嘅人係陰間唔係唔會見到害死佢嘅人咩

都話落唔到去咯

大師我係未好大煲所以你skip左我

可能心跳加速到氣喘，有壓力壓住心口，頭疼，作嘔，個身發滾。

以上。未必會發生，不過講定先。講明咗，等情況出現時就唔會太騰雞 。

害死佢嘅鬼

啲位客官，埋便坐坐

我地有好多款法器，睇下有邊樣啱～我地有手鍊/吊墜，都係普通吊飾，個樣唔會有古怪字（因為個加持其實係睇師父加持啲乜嘢落去，唔係睇表面有啲乜嘢字。）

有最基本，辟邪擋煞嘅
有保命防身，避險擋災嘅（包辟邪擋煞）
有人緣，防小人是非嘅
有異性人緣嘅
有健康，求平安嘅（包辟邪擋煞）
有招財昇運嘅（包辟邪擋煞）

P.S. 呢d法器無得賺，師父加持只求打個和，大家開開心心戴住返屋企。

可以TG我再講。

（前面有人問做唔做和合，我們係唔做的，遲啲再詳細講）

冇嘅。
如果係為咗殘殺生命去做就有可能（鳩估）
但唔知道死咗之後會唔會減分。

可唔可以拎普通野俾你師父加持

#410 旅行青蛙

痛症多數唔關氣場事，建議睇跌打。

參考 #268 2-2 犯煞 = 成身污糟又邋遢，冇離光采點會發

處理方法：影杯水留言，詳細睇前面post。

#417 聖保利小球迷

參考#268 4-2 初級憑依 = 陽氣俾嘢係咁啜，廿零個樣似米雪/肥雪

處理方式：去斟杯水。。。。（以下略，參考前面）

圖片出唔到，幫你幫唔到

#427 捐碌鳩百萬含

氣場冇問題，好運好快嚟

#428豉油專家=.="

身上有法

#435大波波巫妖·維兹

大波波，好想摸
氣場好，笑呵呵

可以，但係要等耐啲啲，因為要幫你清潔埋個吊墜+加持，預交俾師父後要等半至1小時。

大師 我早兩星期去完親人喪禮後就一直斷斷續續病到宜家 病好左過兩日又發燒黎過 請問我有冇痴到d唔乾淨野？

大師 想問下我氣場如何
因為有時返到屋企攰想直接訓教 冇沖涼就又唔想整污糟床就訓係地下
有時會感覺比鬼壓
之前係舊公司休息室又係 係地下鋪張野訓
又係有時感覺比鬼壓
係人地屋企訓地下又試過呢個感覺
但自己都係成日唔夠訓
都分唔到係太攰定比鬼壓
之前好少撞野
但一訓地下就好易比鬼壓

分享下做嘢用嘅“工具箱”

啲一筒筒係咩嚟
經文？

大師，如果搵你處理+請個法器保身係咩預算？

普通人係冇方法去確定自己係咪俾嘢搞（靈體或人為嘅降），但當好多唔合乎常理嘅事發生嘅時侯，其實大家都心裡有數，就好似啲個post啲人post嘅長編故，post得嘅其實大家都知有問題，係爭在有個權威少少嘅人同佢地講，咁解。

但就算普通人懷疑，佢地一定分唔到係人為落降定係俾靈體滋擾。

自己覺得就，涉及感情就更加難分，幾多歲嘅人都好，遇到感情事都可以好激唔理性，一個月分手復合357次都仲得。。唔一定關俾人落嘢嘅事。

和合，我地條水係唔做，好似之前講咁，你想同你鍾意嘅女神做和合，咁你希唔希望肥版欣宜搵人同你做和合？

將心比己，冇謂勉強，勉強冇幸福，俾你得到都唔馨香。

我地會suggest有啲類wish嘅人，用啲generally可以enhance自己異性緣嘅法器，flirt唔flirt到你心目中嘅女神就靠你自己了。(ABC英文mode)

大師，請你幫我睇睇氣場，唔該

做嘢用嘅一啲「紙張」

#437 儒生

有法喺身，修邊瓣架

#439渡邊樽司

身上帶咗乜野。。隔住就唔格硬check了

似係啲武林高手喺腦裡面模擬同敵人過招，你就嗌交

你混撚完吉未？

個身無戴，背囊就有啲「護身符」，但我個人喺屋企，唔係用緊背囊喇

大師咁點 影水比你？
陽氣有無得從自然中攝取返㗎？去轉清幽啲嘅地方吸取天地靈氣個啲呢

煩左你好多次 唔該哂你呀巴打 真心唔該

#444 想像的龍

件衫有間，藍色短褲嗰個有問題，中級憑依

另外
件衫有間，藍色短褲嗰個有問題，中級近高級憑依

係咪剋住老豆，不討論，不是我嘅知識範圍。

#448臭你又瀨

又係有帶咗啲唔知乜喺身上，me give up

大師 好多謝你呀
我咁多年黎都混混噩噩好多謝你鼓勵我

唔洗客氣。簡單問題簡單處理～
可以飲了

係有戴佛牌同有時唸吓心經咁

完全冇接觸呀

噢。。咁唔識分了。

點解會咁架
有法係身 其實會係咩法

3號夜晚6點左右有冇帶住？

有冇都係咁嘅答案，唔知，可能有啲殘餘嘅氣留咗喺身掛

一啲非負面嘅力量流，唔知你點得返來。

非負面就唔理佢啦
我淨係有幾條水晶鍊 冇修練過d咩

有

大師睇下我丫，追左2個post
同想問我個人係唔係偏陽

大師有道理 勉強無幸福 搵到真正適合自己嘅人談何容易
好奇問下 如果一個普通嘅buff異性緣法器通常收費幾多

大師skip我兩次我係咪好嚴重 其實一直都有人話我好吸引朋友仔，同長期個身好重

琴晚飲完水冇乜反應，係夜晚失眠訓唔著搞到3點幾先訓到

放鬆下過一輪再講

大師，我呢排都好黑仔，又成日覺得周身酸痛，
請問我氣場如何？有冇比野跟？

TG講吧。。

#558 加布達

初級憑依，相片影水飲處理，詳情參閱前面post。

痛症好難講關唔關事，飲咗水先。

另外你話自己黑，有冇興趣試下個昇運招財法器
我師父話就來新年，見個post又有啲支持者，話賣大包，可以幫大家加持一個飾物（最好係戴頸嘅吊墜，手鍊都得）。

加持透過相片做（同買嘅，直接加持嘅效果有啲分别），效果大慨維持1個半月左右。

可以揀以下三種其中一種：
1。人緣
2。異性人緣
3。招財昇運
（人緣/異性緣會容易啲感受到效果）

參加辦法：
1。喺post留言，講我聽想試邊款。
2。TG我留言嘅 # 號碼 + 一張飾物嘅相（唔好戴喺身，要單獨影） + 一張你自己完整嘅上半身，著住衫影嘅相（唔洗影樣，唔好send裸照俾我！）
3。盡量唔好講其他嘢住，太多留言我會亂。
4。因爲要搵師父加持，可能需要等357日，加持完成會喺post度覆，就可以開似體驗 （到期唔會另行通知，自己計1.5個月）
5。加持完，覆嗰陣會再教大家點樣發動個飾物。

P.S.1 有啲人會唔適合戴，啲個由師父決定，事先聲明避免失望。

P.S.2 有啲人要飲杯我開嘅水清一清個人先可以戴個飾物，會TG再話你知。

大師 想知氣場 thx
屋企人同我講過細個有陰陽眼
但大個會自己無左 會唔會影響氣場？

大師大師，我氣場如何？
謝謝大師

大師幫我睇下我氣場點吖
因為最近幾個月個人都好似好難提起精神咁
唔該曬大師

聽過好多case都係細個睇到大過睇唔到
係咪只係小朋友未關本能, 算唔算陰陽眼

大師 單純問問
由細到大 我阿媽都話我體質好大方
細個有段時間試過成個月冇啦啦半夜訓訓下抽搐
要摑面摑到醒 但係醒左之後就完全冇意識發生過咩事

去到中學戈陣試過有次忽然病左
全身冇力睇野唔清楚再狂嘔
之後阿媽問香燭鋪 之後話我係屋企樓下撞左野
最後燒左街衣就冇事

想問係咪真係體質咁樣
定只係心理作用

咁即係2個人都有事
我應該點做

休息一天

多謝解答
但係而家唔係成日上到網
upload唔到相 返到香港有機會再請教

大師又係我，前晚發惡夢，夢境同現實既野係一模一樣，即係我仲係我屋企仲係張床訓。一發呢d夢我就知有d野。
大師我近排氣場點？

大師 請問我氣場如何

好呀，晏啲覆你～

冇問題，多謝支持

中級以下，飲水就處理到，所以post水就得。詳細睇前面post。

你可以試試先，老豆就可以旁敲側擊一下，如果肯飲嘅就俾多杯佢飲，唔信就唔好勉強

可以話係動物本能，個個人細個都會靈通啲，但因為個本能唔係經常用，變咗慢慢就會遺忘咗個本能，慢慢冇咗個感應。
當然亦有部份人係天生偏陰，就大個都接觸到

#472 你是我

身上有東西隔開咗我，唔格硬分了，分唔到

想問下我氣場如何
唔該大師

我咩都無戴啵

咁唔知了，放棄

不過我之前問過大師 氣場點，大師話正常，咁我可以試下嗎？

大師，我一搭入2018就勁黑仔，平時已經係冇乜精神訓極都唔夠咁，上個月仲野上官非。是咪我出左乜問題

大師 好似skip左我
可以幫我睇睇氣場嗎？
thanks!! 感激!!

唔好give up啦 tg你得唔得？

會係有啲咩隔開

係，照TG住先。

有好多冇ACC已經直接TG咗我了

哇
我見無人留言仲以為得我一個有興趣

我地唔會同鬼打交道，亦冇須要靠佢哋來為自己帶來利益。

神明（師公）有時會輔助僮身，俾一啲答案俾僮身，但只限於修練相關嘅問題。你問啲無聊嘢（e.g. 前面個double may 係唔係處）佢地唔會答你。

類似占卜，我地可以鍛鍊【靈力】，靠靈感去搵答案（e.g. 失蹤人口仲在唔在生，喺邊度），但啲樣好高深，唔好問，我都唔識。同埋亦唔係我們嘅專長。搵問米婆好啲。

想問下我氣場如何

有時大師你要睇人地張相check身體狀況，咁如果我攞十幾年前既相俾你睇而個時係冇問題(例如憑依)
咁你可唔可以知道相中人宜家既情況？

我想試下異性人緣效果加持

TG我未？連連登名

#592開苞手傑克

可以知道宜家嘅狀況。不過最好越新越好。

利申先，我地啲啲免費勞工，只係簡易咁check，如果有人專登陰我，俾張人地相話係自己，又或者俾張死人相我check，我冇咁多精神慢慢去分，我會照你講嘅嘢去分，如果分錯咗講聲唔好意思先。

你個氣場：有法嘅力量保護緊

大師，求求你可唔可以睇下我

請問我氣場係點？

1-5要開工覆得慢啲，大家俾啲時間我

Hello 我個氣場點

你咁好人屎幫我地睇真係好

辛苦曬比卡大佬

我愛你

我追晒 留名支持

我叫咗大家send相要著衫。。TG竟然收到張冇著褲嘅 想點？？？

色誘樓主

痴線

吓，咪有著衫囉

氣場係咪好勁

係勁，勁分心個勁

#597比卡超比！

有好堅嘅法牌，或者本身有修陰法，如果兩者皆冇，恭喜你。。

高級憑E

最近好攰，長期眼訓，死魚眼，冇活力，係咪有野搞 ？

你個朋友飲完水點樣？ 仲感唔感覺到有嘢吸緊佢啲氣

佢玩鳩我
俾杯野佢又唔話我知飲左未
屌佢老味又薑又醋咁
唔撚想理佢

哦，咁算了。

所以做我地啲啲，人地冇事冇干，為佢好幫佢地係唔work的。

要佢地真係超唔掂，剩返半條命，都唔好主動話幫手。到佢求你嘞，先出手都未遲。

受教了大佬

#482 會員名稱不能使用

似係有修練過之人，唔詳細分了

#487 海老名

身上有有力量嘅物件阻隔住，check唔到

封身：
通常係法家會用到（如我們茅山），簡單講就係由師傅用指／香（凌空）／毛筆寫花字喺信士／弟子身上，注力量入嗰個身體部位。

灌頂：
通常係密宗會用到，簡單講就係由上師注力量入信士／弟子身上

#508 臭你又瀨

又係有護身物件喺身，隔開了

大師 前年去旅行之後，12個人去有9個訓醒覺得頸緊膊痛，我痛得最嚴重。番香港後有半人有大大小小既病病，包括我在內有3個要入院，而我都係最嚴重。 自從病完之後個人愈離愈虛，體力下降左好

害死佢嘅鬼當然繼續留喺人界，搵下一個客（宿主），要交數比阿爺呀，冇數佢都會俾上頭屌

#522 豪豬老公

沖到病煞，仲有需要就post水，詳情睇前面post。

想避免啲類事發生可以買個法器。。

有冇住過地方嘅相？
另外send張上半身（有著衫，有著褲，非透視）嘅相來看看，唔駛要樣。

大師 2017年黑過墨斗 個人精神差 好易攰
想睇下氣場 麻煩哂

大師好似skip左我
有時間幫我睇睇

又唔駛講到教咁厲害。
不過真嘅，你offer人（就算免費），講啲未發生嘅嘢去嚇人，太神棍feel。最後搞到佢對你有戒心，唔信你，唔去處理，反而害咗個人。幫人都要好有技巧。。

睇緊5日前嘅#523。。。

Tg左你 唔該大師

Ching今次係我第3次應該都係最後一次問我氣場點了
第一次你話我陽得制
上一次就話ok
咁唔知我氣場而家係點呢
都係嗰句 我冇咩事
但係對呢樣野好好奇

唉
唯有係咁

#555 Teddyyata

有俾靈體搞（初級憑依） >> 離遠吸你嘅陽氣，負面地影響自己。

處理方式：
去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。
準備好之後，由個頂頂正宗間影一張相傳過來。
影完必須等我留言確認先可以飲，未確認前請小心保管杯水。
影完等待期間可以移動支水，可以扭返蓋。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
飲完隻杯要洗乾淨先好再用。

當日/晚可能有嘅反應：
心跳加速，個人㷫啲。（身上有污糟嘢散出來，正常）
（以上未必真係會發生，不過講定先。講明咗，等情況出現時就唔會太騰雞 。）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下：
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗，精神咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）

姐係點？？我兩樣都無⋯⋯

咁你有冇覺得有乜唔妥？

酒店相係有嘅，但唔肯定關唔關事。因為酒店邪門唔出奇，度度都係咁。

你自己就簡單嘢，飲水就得。post水方式睇前面post

上一兩個禮拜有一晚試過疑似比鬼壓
想嗌但無聲 係個夢入面郁唔到
跟住好大力掙扎就郁到同好大聲叫左出聲果下就醒左
尋晚睇你個post睇睇下背脊有d發涼好似有d聲咁
唔知係自己疑神疑鬼定咩
但最近做野都幾順利 又唔覺有咩黑氣纏身
係個人比較懶同撻皮
但不嬲由細到大個人都係訓極都唔夠
尤其是我做野比較日夜癲倒
一係唔訓一訓就訓十幾個鐘

兩年前有個男朋友係真係睇到野既
佢都無話過我有d咩跟身
平時佢睇到既野我都睇唔到

絲打自貼 痴撚線

補充d人話比鬼壓會聽到聲同醒左都見到影
我又見唔到
只係夢入面有個人想接近我而我好抗拒
我都唔知係發惡夢定係真係有野

大師，想睇下自己係咪比某啲野困身
自從同前度一齊之後就開始黑仔（有次公司抽獎明明抽中我都可以讀錯號碼skip左我
成日個人訓唔夠 做野冇精神
係依家好左小小

咁你都係啲一兩個禮拜先“俾鬼責”，一次半次嗰啲唔洗理啦。
遇到啲解決唔到嘅問題先再算

補充 比鬼責果晚係去完長洲過夜第二晚
呢排唔夠訓情況好似嚴重左
訓左十幾個鐘之後醒4 5個鐘又會想訓

想問下點解睇我張相會覺得有修陰法/有法牌？

有人修陰法/有法牌個感覺同你一樣。個感覺係咁就係咁。冇得解釋。

咁係好定唔好？點解話恭喜我？
即係我個人係比較陰？
但我脾氣幾暴躁下

除左 ，求大師黎多次

即係話你有事，有嘢搞你。

你冇感覺嘅就由佢吧

有冇練靈氣，七輪或開第三眼嗰類嘢

咁要做d咩解救
果個夢唔係感覺咩

#626小白人

有相所以睇咗先

有俾靈體搞（中級憑依） >> 爬喺你背脊吸你嘅陽氣，負面地影響自己。

處理方式：
（飲水，方法參考前面）

睇下有冇戴住啲乜牌物牌，或者乜符物符。可能有影響。

試唔試下個法器體驗，旺一旺個人/增加異性緣

post 多次：

我師父話就來新年，見個post又有啲支持者，話可以幫大家加持一個飾物（最好係戴頸嘅吊墜，手鍊都得）。

加持透過相片做（同買嘅，直接加持嘅效果有啲分别），效果大慨維持1個半月左右。

可以揀以下三種其中一種：
1。人緣
2。異性人緣
3。招財昇運
（人緣/異性緣會容易啲感受到效果）

參加辦法：
1。喺post留言，講我聽想試邊款。
2。TG我留言嘅 # 號碼 + 一張飾物嘅相（唔好戴喺身，要單獨影） + 一張你自己完整嘅上半身，著住衫影嘅相（唔洗影樣，唔好send裸照俾我！）
3。盡量唔好講其他嘢住，太多留言我會亂。
4。因爲要搵師父加持，可能需要等357日，加持完成會喺post度覆，就可以開似體驗 （到期唔會另行通知，自己計1.5個月）
5。加持完，覆嗰陣會再教大家點樣發動個飾物。

P.S.1 有啲人會唔適合戴，啲個由師父決定，事先聲明避免失望。

P.S.2 有啲人要飲杯我開嘅水清一清個人先可以戴個飾物，會TG再話你知。

即係話。。已經入身，要請人搞。但唔建議你因為一個夢就去洗幾千蚊，甚至乎出面有啲過萬咁去處理

咁由得佢？唔會有負面影響？

問題類似你有腫瘤，你問醫生個腫瘤會唔會有危險。醫生都確定唔到的，因為有人快有人慢，有人可能表面上成世都冇事，有人可能幾年後發作。但作為醫生，當然會建議你處理咗佢，唔好等問題爆發先處理。

有啲靈體會潛伏喺身，慢慢吸你陽氣，唔會驚動你。有啲住幾年，佔據咗你個身體都得。好弱嘅都可以影響得人好厲害，唔係話隻嘢越勁就越大問題。好多可能性。

最好係你自己去判斷現況危唔危險，嚴唔嚴重。（你好地地，我話嚴重又有乜意思？）

我唔想講啲未發生嘅嘢去嚇你。

#523 阿拉伯文

有俾靈體搞（初級憑依） >> 離遠吸你嘅陽氣，負面地影響自己。

處理方法：飲水，方法參考前面

如果想處理下 可以點做
邊d先信得過

可以TG我

#524 達拉是利多樂美

冇研究過瞓地下對人嘅影響，唔清楚。

你自己就有啲鬼氣，有冇戴佛牌之類？

補圖打尖

（俾人捅第三隻眼？ ）

想問加持嗰幾日可唔可以戴上身

其實飲水係減弱佢定整傷佢
佢=隻野

可以

追到live睇完個post真係開眼界
想問問大師 我氣場點？
無唔精神，攰之類
我情況係落親街，周圍啲人會係咁望實我
啲眼光係覺得你係怪人咁樣
日日比龜逗，所以想問問大師我除左唔靚仔之外氣場有冇問題，感激

嘗試清走人身上嘅煞/鬼氣（陰氣），減低件嘢同個人嘅同步率。

個水本身係有力量削弱件嘢，但我唔係針對件嘢打佢，我係透過杯水加個力量去個人嗰度，可能會暫時趕走件嘢，或者件嘢唔撚卸我，係都唔走，咁個反應就會激烈啲。

666

完全無

巴打，我自己由細到大都多病痛
幾年前開始皮膚有事(牛皮癬)一直都唔好，仲差左好多
個人成日都冇精神
近兩年搬左屋，有俾鬼壓過，有發夢見到屋企有野，不過只係一次起兩次止。
係唔關俾野跟事？
家父偏陰，會感應到附近有冇朋友仔，但係冇話過我有野跟

多口問句，其實有咩方法跟到師傅學法，要睇自己生辰八字合唔合適？對呢門學問好有興趣。

姐係低機率暴擊
明咗

應該咁講會清晰多少少。。

我派個大隻佬（一股力量）過去個人度保護個人。。
我冇派個大隻佬去打鳩隻嘢。

隻嘢見到個大隻佬，正路就會行開啲。

但隻嘢始終同個人已經一齊咗，入咗身，關係已經好融洽，隻嘢就算行開一輪，但始終會入返去個人個身度。

隻嘢亦有機會唔行開（佢做鬼咁耐，如果遇過搞得掂佢嘅人，咁佢已經消失咗啦。佢仲喺度即係從未遇過有人搞得佢掂，我又冇傷佢，咁佢緊係串啦，唔會卸你），咁就會喺個人身上，同我派過去個大隻佬撼過，作為戰場嘅嗰個人，就會反應大啲。

我唔直接去答你，用例子答。

有人話對種菜好有興趣，佢每個星期會揀一日唔洗返工嘅日子，去新界一塊佢租咗嘅農地耕作半日，有收成就拿回家加餸。

有人話對種菜好有興趣，佢40歲辭職，賣咗層樓，返咗大陸買咗塊幾公頃嘅農地，每日研究土壤，種子，氣候。。每日都諗點樣可以令佢啲菜嘅品質提高。。。

你嘅興趣去到邊？

長期眼瞓 冇精神 做野冇動力 想知有咩問題

其實我覺得我係第二種人。
只不過局限於現今社會，要賺錢生活，唔依靠父母，
我做唔到第二種人

最好有半身相，方便啲check

thanks

點解唔傷隻野
因為入左身所以會傷埋個人？

大師大師，我由細到大都好似好多災多難咁款，有乜解救方法 ，唔該大師

我講得太extreme。有好多中間位嘅。但就唔會有不勞而穫嘅事發生。心態正面，有邏輯思維，肯付出就會有成過。
其實度度都有得學嘅。。如果你對我個門派有興趣都可以TG我俾多啲資料你。入門可以求個入門法器先，發動到先再講其他

現在冇精神，明天看看

係呀
啲個係其中一個原因，有可能發生。入咗身有時就要借助啲黄色紙去處理。

第二，做乜要傷佢，同佢結怨呢，雖然話handle到，但佢搵我麻煩我都要用時間處理架。。唔洗返工搵食，唔洗食飯沖涼瞓覺打丁陪屋企人咩。
有時啲嘢，等價交換，你肯付出嘅，我都可以用我嘅資源幫你。。咁樣囉。。

另外，我地學法又唔會自大到見到 就一定要打要殺，靈界有靈界嘅弱肉強食法則，我地學法唔係要搞亂個法則。主要學係修練自己。咁啱遇到有人需要幫手先會出手，同埋多數都係驅走就算，個人+屋加咗保護，啲 入唔到去，冇肉食就會離開唔會搞個事主。盡量唔會傷或者殺嘅。

咁平時開水搞掂嗰啲case又點？
嗰類case未入身，趕佢哋走，對我個怨恨就唔會咁大。（其實都有啲，不過算啦）

辛苦曬比卡大佬日日同咁撚多鬼怪結怨

痴線你都仲未訓
屌我到而家都唔敢訓

冇即時危險架，信我啦

見你未訓 我又問下野
屋企有野的話 會唔會附左係d物件度
如果該物件係收得好埋 例如床下底深處
咁你地黎到會唔會sense到

巴打隨時飲得水了 驚你瞓左 聽日再搵你
唔該先

起身了

乜都無 係銀包有個長輩比既平安符

會sense到。

同埋，去人屋企旺宅嘅時候，會喺間屋幫人製造一個保護空間，形成緊嘅時侯，所有喺裡面嘅靈體都會意識到有危險而逃出間屋。如果真係不幸有非善嘅靈遺漏咗喺間屋，佢哋會走唔到出去，慢慢就會消失。

大師可唔可以幫手睇下#640

想問下最近一個星期左右,個人無啦啦變到好冇精神,做做下野都可以突然一野恰著左,完全控制唔到自己唔訓
所以想問下會唔會有d關事

巴打我又係長期都好攰，近呢幾個月有時已經訓到十二點先番工但過一陣已經好眼訓，連聽交更有時都會訓著，記憶力同集中力仲差過以前好多，仲成日病 想你幫我睇睇係咪有咩問題

睇完即刻好不安 唔該哂大師

唔記得你影咗水未。未就影吧。

自然調整返個陰陽指數，我諗有方法，但冇研究。（因為自己有快嘅方法）

#552 卡比先生

係咪帶咗類似法器嘅野？ 隔住check唔到喎

#555Teddyyata

sorry，有時鬼掩眼睇唔到，有時難分skip咗。

初級憑依，參考前面post，影水處理

唔好意思咁遲先覆到

一陣返到屋企po

唔該你先

唔記得打唔該 辛苦哂大師！

#703 出家做尼姑

中級憑依，接近高級未入晒，算你好彩。

飲水處理

有機會仲有其他嘢，飲完水過3日再講。

細個有戴過銀定唔知咩
十二三歲就無戴lu
隔住既意思係有法定係有一件物件？
或者我影多張半身丫

麻煩哂大師！

有個偽守護靈喺身。
個人有冇啲特別靈感？

#678 華明邨賣瑜勝

麻煩啲啲喎你。
鬼級數表：鬼<魅<邪<精<妖<修羅

你啲個係精。已經入咗身。

好多大單野

偽姐係唔好既野？
屋企有個無出世既妹
唔知關唔關事
自己比較體弱 會經常頭痛
不過從來無見過/sense到
大師講多d

大埔巴士好慘
隔離post見到個到好猛下，今次又關唔關靈體事

咁點算吖大師，你已經係第三個我講
有無方法可以解救下？

大師你未幫我睇 ＃676

僱用專業人士處理。。

唔關妹事

偽嘅意思就係，佢係鬼，但佢當自己係神，會幫你，助你。但唔係話佢幫你，佢就係神。鬼始終係鬼。

大師你算唔算專業人士 定大師愛莫能助

咩事都冇睇唔睇得 想睇下自己命格點

如果影相會唔會睇到？ 唔該

x2

樓主你好 可唔可以睇到我氣場如何？ 病左好耐一直都唔好，唔知關唔關氣場唔好事，麻煩晒樓主

可以TG我，找我師父處理

#718 美貌與智慧並重

中級憑依，飲水可處理，參考前面

試下。。

我覺得自己陽氣太盛 你睇下係咪

#552卡比先生

有戴住法器嘅感覺

#561 蝦彼仁

唔會影響，不過你個人偏陰可以幫你調整返。

#563 華明邨賣瑜勝

如果冇戴佛牌的話，就係初級憑依，可以幫你清一清，post水處理。

用睇相個答案作準

#566 遺失了的星夜拼

中級或以下憑依，開水飲去處理

#573 Edotensei

正常

好驚呀 大師
勞煩你啦

想問比卡大佬
如果有練功有冇機會都俾野吸

練氣？打坐？冥想？

巴打點睇今日炒車單野
係咪關靈界事

如果好似我咁練吓氣呢

太夜， 明天再影杯新嘅

太夜， 明天再影杯新嘅

冇事嘅，萬大事有我頂住，唔好諗咁多，瞓個靚覺先

好嘅 唔該你先

唔該巴打
今晚都要開燈先訓到

咁佢會唔會對我造成負面影響？
例如令我訓好多都攰之類
如果無既話咁佢都好cute

大師幫幫手 個人近半年開始成日都好眼訓又冇精神
跟著做野讀書冇灑動力咁 較到成績差咗 我有冇哩方面既問題 唔該大師

細個見到
依加想見返，有乜方法？

大師 可否幫手睇睇而家既我氣牆有咩唔同

大師係咪miss咗 #726
嗰杯水放咗一晚 我影咗杯新嘅

唔該巴打

飲得，遲下報告下狀況

唔該晒巴打

大師想問我的氣場點?易唔易撞到朋友仔?

大師想問吓我氣牆如何 成日都好攰 好快訓著但不停發夢 🙏🏻

你好，我都想問下我嘅氣場
成日覺得自己係一個鬼鬼地嘅人

OK飲得， 得閒報告下狀況

由細到大都就發一個奇怪夢 近年消失
就係入咗一個好平面嘅環境係咁飄
飄嘅過程係好不安

但係由細個到依家 人生都係頗為順利

大師 即係點?我氣場如何?

飲了 係咪要今晚比review你

接觸得多始終唔好。

影響幾大就睇你自己感覺。

吓。。唔關靈界事。

師傅 澳門賭場係咪用鬼賺錢

大師，我由細細個開始就覺得自己好陰，面色極度暗沉，唇色永遠係白色，一d血色都冇

大約5歲左右，我好似見過一次女鬼，見完鬼隔左幾個月，個咀開始爛，睇左幾年醫生都醫唔好先冇再睇

人地話細細個見過鬼，呢世人好大機會會再見到，大師，其實我氣場點？係咪真係好陰？

我好想知 希望大師解答

最好有張完整上半身相，可以唔洗樣，最好單獨影。

#659 Meh

正常～

#631 MarcusIch

係咪有第二個send msg？ 冇精神同你玩喇

唔係 一直都係我

#719 Fiducia

對冇問題嘅人，我地主要做旺宅（升運），做加持保護（靈界保險）

茅山屬於山術，專長唔是算命

#746 麥浚龍勿進窿

有，不過唔會做。
害人會影響自己結算嘅appraisal

大師請問係咪漏左#692

大師，我氣場如何？
謝謝大師

大師，請問我氣場如何
麻煩大師

大師可否指點指點🙇🏻

大師，我氣場正唔正常

求大師指點

暫時無乜靈感 有靈感係咪姐係易sense到？

#612 NTNL

係，不過好少事，post水處理。

大師 我氣場如何？
發夢朋友比野搞 係咪真？

多謝大師 今日起身諗野好似正面返少少

當係心理作用先啦，過耐啲先自己再比較

大師, 呢排個人冇咩精神
由細到大都冇咩會發夢, 1年發既夢10隻手指數得哂
既視夢多
但呢排夢既野多左, 精神差左好多

唔該師傅 今日起身個人冇咁呆 精神左

我買支裝水，可唔可以飲左1/5先影

YES

無精神 係因為你地打得多J

thanks bro

平時又飲氣水果汁，水都唔飲半杯，所以求其飲杯普通水，已經會覺得舒服咗，個人精神咗

飲得，過一排睇下點，等你好消息

一口氣飲哂成支，Thanks bro

唔該大師！

#614 想退休

有類似法器嘅力量牆

氣場正常

#676 NMD

偏陰 >> feel到，見到靈體，對能量敏感。

處理方式：
去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。
準備好之後，由個頂頂正宗間影一張相傳過來。
影完必須等我留言確認先可以飲，未確認前請小心保管杯水。
影完等待期間可以移動支水，可以扭返蓋。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
飲完隻杯要洗乾淨先好再用。

當日/晚可能有嘅反應：
心跳加速，個人㷫啲。（身上有污糟嘢散出來，正常）
（以上未必真係會發生，不過講定先。講明咗，等情況出現時就唔會太騰雞 。）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下：
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗，精神咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）

#640 M記佬

有俾靈體搞（初級憑依） >> 離遠吸你嘅陽氣，負面地影響自己。

處理方式：
去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水。
準備好之後，由個頂頂正宗間影一張相傳過來。
影完必須等我留言確認先可以飲，未確認前請小心保管杯水。
影完等待期間可以移動支水，可以扭返蓋。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
飲完隻杯要洗乾淨先好再用。

當日/晚可能有嘅反應：
心跳加速，個人㷫啲。（身上有污糟嘢散出來，正常）
（以上未必真係會發生，不過講定先。講明咗，等情況出現時就唔會太騰雞 。）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下：
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗，精神咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）

動功會易啲吸引到。
所以好睇師傅有冇方法保護到佢下面嘅人。

打錯，靜功會易啲吸引到。動功唔會。

明白
等我打吓太極先

想請教下大師 點樣避免比靈體搞？

你改你自己個名萬佛朝吹，都唔好得去邊啦
比卡超好似講過，諗淫野都會散陽氣同易比野跟住吸氣

好耐以前改架，而家無諗或者打好耐，戒左

你睇下比卡超點講啦

大師 請問我氣場點 麻煩大師

大師 可唔可以都幫我睇下個氣場

大師 可否幫手睇下我個氣場點
麻煩曬

推一推po

大師
我成日都周身唔聚財咁
我氣場有冇問題？

Hello, 可否幫幫我

大師大師我氣場點？

#664 Ryanterry

好立雜，自己燒下街衣先。詳情問紙紮舖。
燒完一星期後post相睇睇。

#747 靈雎

正常

OK

靈界影響係慢性影響一個人。一個正常冇事嘅人唔會突然間俾嘢控制而去做啲佢自己不受控嘅行為。

唔知佢想／會點幫你，唔定的

有靈感可能易啲避開意外呀，買六合彩容易啲中呀，之類

#794 末日

你啱呀，係陰啲，飲水解決，詳情睇前面。

但是爛咀，冇血色就未必關事，最好睇下中醫調理下。

大師 請問下我氣場點樣

大師有無話可以知道佢幾時開始「做」我既守護靈／幾時會唔再做？
如果話避開意外既話
細細個係屋企試過頭頂成個四方形燈罩跌落黎 我係正下方
突然有下心血仔前衝前 岩岩好避開左淨係界到少少
其他就唔係話特別大有靈感 試下買六合彩先haha
不過之前有追post 其實守護靈同鬼仔／佛牌個d有無咩異同？

你認為茅山同泰國行正法嘅和合術有咩分別？

大師，想問下我氣場o唔ok呀，唔該哂你
同埋想問下個招財昇運呀？係咪tg你就可以啦？

係呀，TG 人 同 跟身物件 同要邊樣

同我師父買個法器戴

之前講係打飛機，如果他到冇晒精神，就會相對性地易啲俾靈體滋擾。（但因為太多其他因素，啲樣只係理論性上有影響）

但如果你打完仲係龍精虎猛，仲可以去跑一趟全馬，咁咪冇影響囉。

#813 林鄭月娥

初級憑依，簡易飲水處理。方法前面搵。

tg咗啦，大師
咁我氣場o唔ok呀？
感謝

剩係check現況，唔得閒追查幾耐，其實幾耐對你同我都係冇意義嘅資訊。我地係解決你所知嘅問題，而唔係我話你有好大問題然後叫你信我。

其實普通冇修練嘅人係好少機會會有真嘅守護神。唔好個個發夢自己有。就算有，有咪有，唔需要特別深究點解，冇答案的。

神邊有咁得閒跟住你，除非係佢有責任睇住你。。另外就是佢跟住你，佢都有得益，就會跟住你。

鬼仔，有啲陰牌都係靠鬼，人接觸得多始終唔好，而且佢地幫你亦可以害你。

有啲陰牌就靠啲偏門啲嘅術法，會偏陰啲，雖然感覺會強烈啲，但會有副作用。

正牌就係師傅加持嘅效果，唔關鬼神事。

飲完 不過冇發熱嘅情況出現
不過好似精神好左

咁我而家氣場點？唔該大師

現在天氣凍，飲咗杯常溫凍水點都會醒啲嘅。。唔好心理作用

大師點睇命同運

唔該哂
無帶法器 但有咗BB
最近返黎香港
係廚房煮野個陣好似有人望住咁
仲有聽到好似我老公把聲同我講野
但問返我老公 佢又話無

唔該你

想問下我氣場

以為feel到係法器，原來係BB

個BB生命力好強

原來係feel生氣

唔該哂大師抽時間覆我
如果唔燒街衣，拜車公又得唔得呢？
好奇一問拜車公，黃大仙之類
對自身有冇實質作用呢？

唔得

對你嘅問題冇用。

#722 我不是奴隸

關，開水飲水處理

大師我個氣場如何？

比卡大佬我估我個friend中級或以上憑依
佢又虛又成日想瞓又好似個人成日冇精神咁

大師
請問下我氣場如何? 我覺得呢排都唔太順心

大師，兩日前飲完水，想你睇下依家點

今次有圖

叫佢post相

#691 蕾姆老公

初級，飲水解決

#692 大概可以

中級+煞

飲水處理

感謝大師 感覺有用

點解個個著啲衫都差唔多

笑左再笑右

毒撚係咁上下

#751 鳥人

偏陰，飲水

（覆得越來越懶）

用詞簡潔有力，但字數不足，扣分！

唔該曬大師

大師落咗buff之後 感覺有用

成日覺得好攰 瞓好耐都覺得唔夠好似輕飄飄咁
仲有 生眼瘡睇咗一年中西醫
開過幾次刀都未好
求救呀大師
唔該

大師你好呀
呢大半年個人好無精神 體力突然差左好多 （22歲 做左好多年運動）又好黑仔
請問可以幫我睇睇有無大問題嗎 唔該晒

忽然間想問
學法嘅人有冇啲大範圍技可以用
唔係玩野，真心問

大家有著衫我其實已經好安慰

師傅已經開好全部人嘅法器（TG直接contact嘅／啲個post同陰陽眼post嘅所有人／隔離登嘅），效果為農曆新年起計個半月左右。戴咗之後感覺有乜唔同咗，希望大家喺隔離post （）留言俾feedback～ 謝謝各位。

其他人有興趣可以TG住我先（ID：PikaPikaBB），儲夠人開第二團！
(TG你要set ID，或者俾電話我Whatsapp搵你）

以下for第一團嘅各位，我會另外再TG大家。

感受法器力量：
1. 將法器放離開身邊。
2. 放鬆自己，放慢及拉長呼吸，嘗試感覺自己的心跳節奏。
3. 感覺到節奏後，將法器放在雙手中，然後將手放在心口中間位置。
4. 將意念集中在心口中間位置及法器上。
5. 感受一下心跳節奏有沒有加快或減慢，或心口中間位有沒有壓力。
（如做不到亦可繼續使用法器，之後再試試。）

初次穿戴法器：
1. 將法器放在雙手中，合掌，對天拜三拜。
2. 戴上法器。
3. 用手拍法器三下。

注意事項：
- 在法器的基礎力量上，持有者須要由心信任法器能帶來其相應的效果（例如相信人緣法器能帶來人緣），法器才會回應持有者，發揮其最大力量。
- 法器只要跟身便能發揮其效果。（例如：放在褲袋）
- 法器只會回應其持有者，其他人不能發揮其力量。

避忌事項：
- 不要將法器惡意地拍打祖先神壇／山墳，以免誤傷先人。

常見問題：
問: 穿戴法器時感覺強烈，心跳加速，感受到強大壓力，可以點做？
答: 嘗試放鬆，接受法器的力量，感覺會慢慢減弱。

問: 初期成功發動法器時感覺強烈，為什麼之後便沒有感覺？
答: 法器已經將力量傳給持有者，持有者需要時間消化力量，消化完後才會再次有強烈感覺。

問: 法器可以被其他人觸摸嗎？
答: 可以。沒有避忌。

問: 法器裡有寄宿任何鬼神嗎？
答: 沒有。純粹為加持師傅自身的力量。

比卡大佬我冇tg

吓，原來有你份咩？？

我諗住聽日先send，費事擾人清夢。其實都係重複上面嗰段字。

咁夜仲覆緊好勤力！樓主做呢d算係功徳嗎？

另外想睇一睇我氣場 感激！

我冇份第一批但係我想排第二批
但係我冇tg

我拍三下果陣feel到d野 跟住個人定左形左幾秒

巴打請問我個氣場係點?

咁你都要俾個contact我先得架

用『d野』咁嚇人

抖足精神過一輪睇下個效果先吧

好
我遲下俾你

師父我氣場如何？？？？？？？？

問下我氣場回先

乜都唔洗post就知？

我氣場如何？

多謝大師 我係#718嗰個
我飲完水幾日 個人真係精神晒
以前瞓到兩點都覺得好攰咁
而家朝早七點醒都好精神 終於有瞓得夠嘅感覺
唔知係咪我換咗枕頭定點 腰酸背痛都幾乎冇咗

未啟動就戴咗 係咪啟動多次即可？

卡比巴打 你跳左我 想問我氣場如何
經常訓極唔夠 冇咩精神咁

是

聽到你講有咁大改善實在得太好喇！

希望多啲人睇到，增強大家嘅信心去試。同埋，杯水同法器一樣，你越信杯水/我，佢嘅效果就發揮得越好。

最好有相啦，上半身不連頭，冇嘅慢好多

大師我氣場如何，近排訓得好差，之前又好似撞野咁

信氣場咁撚戇鳩
香港多啲你地呢啲蠢撚就好

唔怪得啲人會信性交轉運
隔住張相都睇到氣場

含埋我條撚啦

都係嗰句，冇事嘅人係唔會信，你好彩囉

想再問多少少，煞姐係咩 麻煩哂

可以Google 下 化煞

飲得

#727 tia

堅喎，你點解咁覺得？

太陰 或 太陽 都係唔好。

飲水可以平衡返，可以post水

#745 大佬丁

初級憑依，飲水處理。

希望你飲完，讀書成績好咗，科科攞一百分。

#752 好出奇呀

正常，冇乜出奇

#754 淫賤綠幽靈

初級憑依，乜都唔做慢慢可能就會接觸到（可能好耐的，十年八載，唔定）

要處理就都係飲水

大師 我氣場如何 ？

因為自己成日都好熱 精力旺盛 一日飲3L水 心情日日都好好 番工日日係咁OT都好精神 點解你話太陽唔好?

#755 維尼嘰嘰

中級憑依。飲水處理

大師想問下我氣場點
成日都好眼訓 眼極都唔夠咁

#775 野菜

輕微初級憑依，飲水處理

睇到有d巴打既相心口會悶
唔知係真係有問題定係心理作用

#776 芳華絕代

OK

#778 上車先知咩事

身上有啲有氣嘅物件

#780 中年大叔

本身有護身， check 唔到

多謝大師
祝你身體健康

#782 蘑菇嶺

你朋友，即係你？ 唔理人喇， 搞掂你自己先

有啲唔好氣場， post水飲

#785 遊子淫

初級馮衣，飲水！

飲得

祝你新年大吉，大家咁話

#802 萬佛朝吹

普通

比卡大佬，我練成點

你自己都知道吧，濃過之前呀

新年休息357日，廢噏野會覆，check氣場會慢啲，有嘢照留言，1001嘅話會開新post，大家開開心心過完年先處理啲唔開心嘢

新年快樂 大師請幫我睇下可以？
個人成日好衝動暴躁

食呀但係好似坐喺度練動功燒過籠
想話睇睇咩環境姐

*知呀

大師 我最近精神好差 好容易攰
請問我氣場正唔正常？感謝

祝恭喜發財
想分享一下一d個人經歷
由細至大都唔算敏感體質，未見過嗰d朋友仔，未試過比野壓。
幾年前有個親戚送左個舊藤欖比我，就開始發生一連串小事
1. 無故多左好d小飛虫
2. 人生第一次比野壓
3. 睡夢中突然醒，覺得身邊老婆比野壓。下一秒佢就“呀”一聲，然後話比我聽比野壓
其實，最初無將呢d事串埋諗 ，係家母忽然叫我乜都唔好問，掉左個欖去 (家母應該係第六感特別好，由細到大好多野好神奇咁感知到我嘅事)

講完故仔，其實想卡巴大師睇睇我氣場，事關近年脾氣由無乜變得好大，有時我什至諗係咪有一d唔好嘅能量令到自己咁。
其本上事業家宅都覺得無乜野，係財運差少少

俾下面留埋相（上半身，無樣），新年要花精神應酬親戚已經好攰，有相易分啲同準確啲。

私底下tg左你 希望收到你回覆

先謝

大師 飲完水幾日精神好左 雖然小病未清 但已經冇任何惡化跡象 另外飲完水當晚冇乜特別反應 係冇發夢 （我差不多晚晚都發夢）多謝

可唔可以飲得呢？
btw 身體健康，新年快樂

新年流流睇到巴打飛釘係好事定唔好事

sor,我諗住求其影幅，一時無為意

我氣場如何呀大師
成日都好驚青 又疑神疑鬼
我係咪正常

飲得

大家咁話，一齊新年行大運

百無禁忌

犯重煞，買支水影，詳細睇前面。飲要去公園飲，飲完半個鍾先好返屋企。

馬鞍山多唔多

你好阿 請問聲我氣場如何 同埋之前細個唔識諗買話佛牌同古曼童 買個到話唔用個陣用利是封起放樹邊 但我封起但無放樹邊 怕有咩後果 一直放左係屋 唔該你

再謝

睇你之前d回覆，少見重煞咁嘅字眼，有無可能知道多d衰乜？自問平時都有好心好事咁去幫人

煩請回覆，功德無量

支裝水。準備好之後，由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。未確認前請小心保管杯水。

確認任得之後，慢慢小口小口飲咗佢。
當日可能有嘅反應：心跳快啲，個人㷫啲。正常的。（身上有污糟嘢散出來）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下你地。。
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）
3. 有冇精神咗 （同上）

thanks again

同埋從上年 個人開始一直從一個樂觀既人變到長期想自殺放棄自己 想用自己命去換其他人命既諗法 一到晚上先係咁樣

講笑

開蓋。。

TG 俾晒所有牌嘅相同你自己相俾我

一打 自隊

OK，飲得。可以明定先去街飲。唔洗夜媽媽出街

飲完5日再講。
記得quote返啲msg

瞓覺！

大師，我氣場如何？

ok
good night
5日後再報

比卡巴打
TG左你換水 用樽易keep D

可以 但我不在港 番到去即刻影

大師 想問我氣場如何 琴日睇完你個po夢見比鬼追 今朝起身覺得膊頭好痛 近排個人又好攰 感激大師

大師我都想問下我氣場如何呀[img][img]
圖片網址[/img][/img]

比親戚轟炸中，唔得閒開水/做嘢

唔係我呀 同學黎
見佢呢個禮拜都無事 應該ok

我成日頭痛 唔該大師

嘩 大師真係堅過石堅

咁我呢件物件既氣係好定唔好

多謝大師 哩支水ok?使唔使倒d?
Btw 祝你新年快樂 身體健康 年年行大運

張包裝紙我都撕埋

樓主想問下我有無比野跟著或者係我附近？
因為近排成日有時無啦啦好攰
同埋自細成日鬼壓床
唔該哂 希望可以覆我

或者可以睇到我既氣場如何嗎

大師，麻煩幫幫眼睇下氣場o唔ok？
感謝

感謝大師，不過大師可唔可以講多少少點樣OK法

大師想問我氣場如何
唔知眼花定點 成日眼角都好似睇到野咁
但望返過去就乜都無

大師 我氣場點

好

大師請問我氣場點啊？ 好？

修正，應該話“冇唔好”

現在得閒了，上面post咗水未覆嘅請post多次水

#806 因為所以而且但是

正常！

#917 毋忘初心

初級憑依，post水

#849 NTNL

OK

下次最好可以quote返原msg參考返，我記唔到咁多人

#853 真。亨爆你個頭

犯煞，post水飲水處理

你好 我氣場如何？

#864 丁人口面不丁身

初級憑依+犯煞

飲水處理

有呀，例如成棟大廈／成個區做結界保護。。

唔講咁多

#870 路邊牛

氣場正常

功徳嗎？
我自己私心就想多啲人知道真嘢係點，唔好因為出面立粒亂就覺得所有啲樣嘢都係呃人嘅。
有啲問題科學方法解決唔到唔代表冇人處理到。

高登俾電話我whatspp又得， download TG 俾電話我whatsapp 囉

係呀，瞓得夠個感覺真係超爽，我都試過瞓極都冇精神，打J都冇力

唔理la，有好事發生就得，唔駛理個原因

同一個名？

會員編號: 150648

比卡比卡

#882 》《

個人偏陰，飲水

大師唔該晒

#886 天衣無縫

犯煞
飲水處理

大師你跳咗我
幫幫忙
應謝

唔該晒大師
新年快樂

因為當你每次發完熱，發洩完你嘅精力嗰一刻，會製造一個低位，就係最易奶嘢，俾靈體入侵嘅時候。

嘩大師
你好堅喎
我有帶佛牌

ha? ask your master good d wor

想問野 係咪留電話？

心理作用啫。。
人地post嘅相唔好咁用神睇。

TG先吧，ID：@PikaPikaBB

【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲 (4)

未覆嘅新post覆！麻煩大家quote返舊post嘅msg # ／內容，等我追返之前講過乜，唔該晒！

祝大家狗年。。行多啲狗屎運

999

1000